休息夠啦香港人

區選已完，但請有良知既香港人繼續為香港抗爭，「黃藍是政見，黑白是良知」並唔單純係口號

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

無錯，唔可以安於逸樂

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

[投票]黑警攻入polyu 救唔救手足